有無人一到深夜就睇返以前同ex啲對話，聽下佢把聲？

因為呢個人而家已完完全全喺你生活入邊消失
而你太掛住佢
唯有係過去既record搵返同佢一齊果種感覺

咁又睇左5個鐘

傻的嗎 我睇都唔敢睇 都未放低哂
你仲敢回望
人地放左手無再搵你 你就知訂啦

邊敢

我反而係唔敢放低
唔願意面對呢個人已經離開左呢個事實
只能舊係記憶中搵佢

一諗到佢已經走左
我就覺得我個心都走埋

一睇完 出返主畫面 就會覺得好陌生 原來自己同而個人曾經咁親密過

唔到你敢唔敢放低
你無選擇權呀傻仔
人地放左手
你唔該知訂啦

鐘意你就搵左你啦

等到多啲人喺你身邊離去嘅時候
你就會開始麻木

好似係

唔敢睇，好想喊

之前訓唔著一直有睇開，但後來覺得自己唔應該再係咁，的起心肝del晒啲record。

宜家好後悔，好想再聽返睇返

睇嚟巴打冇經驗之餘又幾八卦下wor

尋晚睇完呢個POST，忍唔住睇返佢既相，我同佢既合照。

再諗返起佢點樣喺我背後同佢條仔、佢啲兵數臭我、笑鳩我，人地就風流快活，永遠都只係我會繼續因為佢而喊到成隻狗咁。

死八婆，我好後悔識左你。

有啲野 有錢都買唔返
寧願backup左先del
最少想睇時會睇得返

其實我覺得自己諗返呢段回憶係開心就夠
唔需要後悔

算係被分手
係我一路諗唔明點解佢可以咁狠心既同時睇返以前
先發覺原來令到佢變既係我
眼淚就係咁流

有得俾我再揀
我唔會再咁對佢
講野hurt到佢
發小朋友脾氣
無啦啦失蹤幾日

仲掛住就睇啦
放低左或者習慣左就唔好踩返入去啦
最少我要感覺到佢仲係身邊先訓得著

唔奢望仲鍾意我了
只係想知道佢好唔好
可惜佢連呢啲機會都唔俾我
Ig block我
同佢講生日快樂唔覆

由以前乜都同你講
俾你同佢一齊分擔壓力
去到而家呢個人已經唔係你
你亦都唔會知佢諗緊乜
個轉變真係好心酸

可能吧
最少我相信
唔會再遇得返一個咁既人

遇到都唔知有冇氣力再去信
如果要信又要有懷疑
又要自己搵答案想知道佢有冇呃你
咁其實好冇意思

巴打俾人呃？